{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74347&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "꿈드림관광농원글램핑"
    },
    "text": "静かな田舎で自然の中で休息を楽しむことができる宿です。 広くてきれいなプール、おいしいバーベキュー、農場体験など、様々な活動を通じて夢と希望を込めて行ってください。 宿は京畿道抱川市華賢面奉化路447に位置しています。 事前告知なしに当日追加人数は受け取れず、訪問時に道路名住所で検索して訪問する必要があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。 個人的に炊事道具を用意して持ち込むことも禁止されています。 入室時間以前は入室できず、男性2人、女性2人の男女同室での宿泊は不可能で、男性4人、女性4人での予約も不可能です。 追加人数がいる場合は費用が発生し、寝具の追加も費用が発生します。 宿泊施設は道路に隣接しているため、車の騒音がある可能性があります。 チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供し、駐車も可能です。 歯磨き粉、歯ブラシ、タオル、個人衛生用品は提供されませんので、必要に応じて個人で持参する必要があります。 駐車が可能で、消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器などの施設も備えています。 ラウンジ、共用シャワールーム、共用トイレ、洗濯機、乾燥機、流し台、共用電気、電子レンジ、カード端末機も共用で提供されます。 共用調理や自転車のレンタルも可能です。 バーベキューセットメニューとしては牛肉セット、韓豚セット、炭火タッカルビセットなど様々なメニューがあり、グリルセットメニューも別途注文できます。 ブルモンを利用する場合、利用可能な時間は8:00から制限がありません。 屋外プールは春から秋まで利用可能で、利用する際は水着、水泳帽、ラッシュガード、綿材質の服装を着用する必要があります。 売店は09:00から22:00まで利用でき、農園体験も一年中可能です。 客室内でのペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は京畿道抱川市華賢面奉化路447に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "広くてきれいなプール、おいしいバーベキュー、農場体験など、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には無料Wi-Fi、駐車も含まれていますが、歯磨き粉、歯ブラシ、タオル、個人衛生用品は提供されませんので、必要に応じて個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は男女混合の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男性2人、女性2人の男女同室での宿泊は不可能で、男性4人、女性4人での予約も不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は受け入れ可能ですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は費用が発生し、寝具の追加も費用が発生します。事前告知なしに当日追加人数は受け取れず、訪問時に道路名住所で検索して訪問する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周りには車の騒音がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は道路に隣接しているため、車の騒音がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でペットを連れて入ることはできますか？",
            "answer": "宿泊施設内でのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは春から秋まで利用可能で、利用する際は水着、水泳帽、ラッシュガード、綿材質の服装を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設でバーベキューセットメニューやグリルセットメニューも注文できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設での農場体験はいつできますか？",
            "answer": "農園体験は一年中可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 671,
        "QA": 495
    }
}